狗公小學雞橫行 拖低連登質素

唔係話扮老屎忽 我都只係90後
但點解班小學雞可以講到係班人自己影相博上位
我唔知呢班人真膠定假膠

但係出post起底貼相班狗公係咪都應該有責任
仲話人博上位？
好幾個blur左自己樣加左filter
你就叫人出樣先認證到
咁樣個責任都係人地到？

幾時有acc變左係一種風氣？
有acc幾時變左係高人一等？
以前高登點會周街話比人知
拎acc撚人同溝女 真係肉尻酸
係唔係你班小學雞係現實比人批鬥搞到要上網拎優越感？

連登每況愈下 都係拜你地所賜。

狗公小學雞死全家

做緊功課啊

係咪呢個post冇女所以引唔到厹